GMBL天竺鼠電動車

買得要明自己做緊咩，咩叫迫空，用股價升跌要補保證金同埋依家超貴利息既壓力陰窮shrot個班友，再分開兩part講，股價升跌一係買賣正股，一係option，再講option，用2月5號到期既800call黎計，收市價開一張=100股要4585美金，但你收市價買100正股要32500，再令到mm因為要驚萬一到價行駛要貨，預先入定d黎槓桿正股股價升/跌，而利息我地只能一齊熄借貨盡量令貨少利息高，再講short個班友既承受能力，我就窮撚如果short完股價升1/2倍我一定爆倉，機構係有錢好多，但佢都唔識無限印，當佢short完捱到10倍20倍，總有上限，總要平倉買貨，我地要做既就係買完貨sh唔理帳面價格，當你睇明曬成段野就知到底係老散急住套現定short個班友急住平倉，無人知ss幾時真正出現，或者好似岩岩個個星期咁，出現左爆曬倉又有新血重新同我地磨，我就不嬲讚成止賺，wsb亦講到明其實隨時可以退出

屌那星1001左唔好意思

傻豬黎，小事

sh Till I die

諗定了，電勁火箭 電動火箭

10. 我係講緊如果倒返轉比啲藍絲知實賺嘅話，

佢地點只搞到人破產同搞亂個市，

要炸左華爾街佢地都去，

因為佢地眼中得錢

早晨

華人基因包括連登仔瘋狂警世post，有做功課既一早知風險啦，無做既唔洗人叫，升幾成得快過你

所以先話係無買
買左會變咁
： 好心你咪阻住我發達啦 你地全部人蝕死關我咩事 你地自已攞黎存 我贏錢係因為我勁

💎🙌

更正返先 可能我頭先講得唔清楚
出街洗費就我俾
亦都有俾1000幾百佢用
不過佢從來都冇用都係擺係到

我意思係俾到個概念佢
基本面冇變到 贏就會多d 輸就都唔會少

有人覆得好岩，你分析咁多gme散水既原因幾時貼淡倉上一個淡倉既貓王潛曬水

pui pui

點止呀，直情係玩開呢個遊戲自認人上人嘅都會話wsb 兜友係賊嚟㗎

岩岩比幾位巴打一語道破 即刻成個人醒左
做咩要搞咁多野 處處關心 為以後著想 仲要用自已風險去保障兩個人 加埋要比佢踩到上心口

有錢人： I am only making a living
窮件搵到正當方法搵錢： illegal , alt right

「抵美國佬死啦！我今舖發發」

仆街

其實，曾經沽空機構都係老散，你地去google下沽空機構歷史，香櫞個阿叔係肉酸，但無廢老心態，佢起碼知自己變左做建制派再改變

屌 咁我今舖都係搞死佢地最撚憎嘅美國佬姐

我搞冧美國股市佢唔撚多謝我？

咪又係因為啲藍絲覺得自己賺就得人地賺就唔得

巴打氣在頭上，唔好激動住，一陣後悔
總之好好execute你gme心目中嘅plan
有咩分出勝負再講啦

總之你搞冧人個市搵錢（無預埋我）就係你錯 無良心

人地破產（仲要我無錢搵） 你良心過意得去？
美國佬係抵死 但係你有無需要做到咁盡（都唔同我講）

大佬冷靜下先

唔好好似我咁

完全明白巴打係為將來打算
但都唔好咁衝動話分手呀 講左出口就收唔返

好撚應棍

Twitter

會冷靜 但依家終於睇開左 本身仲諗緊係咪自已做錯
依家即刻清醒左 贏就捉住佢講食屎啦臭雞
輸就乖乖做野搵返個本再黎過 反正成本唔高

我仲要無all in得半倉

其實之前post有巴打講得幾啱，同佢講話放咗等佢唔好再煩好過，之後升到火箭又好乜都好都唔關佢事之後仲踢返個波畀佢等佢無聲出

都有道理 如果傾到計會同佢傾下

唔信，應該係如果贏左，條女話拎黎啦7頭，輸就一早話左你嫁啦唔聽我講

其實係
我都唔係擺左好多落股票市場
都係擺左5,6萬
但如果要5,6萬翻一翻
淨係做定期嘅話要做幾耐先得
所以先放落股票市場都試一試
咁好彩過去呢2個月都賺左少少

一定係咁。巴打奴姓好高

拎佢老母 咁鐘意唱啖話我賭仔 自己去put柒gme

人生巴現實係話 shut up and take my money

一陣一定係講乜「講大話呀、冇咗信任呀、叫我再點信你」下刪一千字

女人最在乎依啲

係 please take my money

去到第二頁都仲未有天竺鼠車車實在太過分

人哋玩主奴
我哋要尊重

係喎 仲要跪地果隻

尊重啦

啱嘅啱嘅每對情侶都有佢地相處嘅模式

收聲啦7頭，全靠我叫你賣黎堅定你，比返2000你做零用其他拎黎，再嘈2000都無

唔洗你跪鍵盤仲想點呀
btw 巴打笑下未幾好 冇謂贏左錢輸左感情

收皮 再講多兩句我即刻晚晚打鳩你
搵到錢係我本事

Puipui

2000咁多 要謝主隆恩
實情係俾返500炸

Ok1000，巴打即刻佛都有火話1500，deal

未係俾返2000你仲想點呀
我鼓勵你贏到錢緊係全部歸我啦

再嘈鳩都剪斷你

依家得返1500咋陰公，連個本金都俾人沒收

Cls

我無野既 不過會認真考慮點解決 咁樣落去都唔建康 改變唔到就唯有下個

加油巴打，如果我比條女知道我買幾皮野落去都應該會同你一樣情況，希望我條女唔會發現

學終國人話齋 解決問題首先要解決個人

講笑 無論點 最緊要有自已

So經常叫你地珍惜眼前人

巴打後生仲有大把青春嘅

所以先all in輸得起

研究緊hedging

等你講

佢果d唔會為啖氣啦

我估第一次出片果陣應該真係平左大部份倉

之後既沽空率係其他人入去再沽

之後第2條片 果陣反手long埋都1d唔出奇

要等個finance major fd同我課外授業

餃老師等你明左教下我

你地咁慘，我老婆只會叫我買多d

個你地唔包括我嫁講明先

反應快到
如果比阿嫂見到無聲明會發生咩事

我都會叫你買多D

賣身比我

屌唔怪得咁多女送上門你唔要

唔怪得走去成人台搵狗公玩。。。。
仲要唔係人地相。。。。

想講識個男仔對腳靚過99%女仔
利申非gay

葡萄

冇女
就快唔記得女仔咩味

Gay佬嚇走曬啲人

錯 佢會踩多兩腳 一早叫你唔好㗎啦 股票唔係我地呢d小市民玩㗎...

我好撚怕小市民呢個term

Together we strong

好悶好想睇過山車

新po lm

報到

以後唔扮gay佬

出面班人其實真係覺得上到5位數定係掂
btw 大J出片講gme

上曬癮，聽日返公司攞幾日假先

我最近鍾意同股票做愛

痴線

Literally Fuck this stock

I fuck the stock and the derivative of the stock
Just like reddit autists fuck his wife and his wife’s bf

去搞搞個過數啲野

望左明明巴好多個post同出面與世隔絕咁款
新手好奇想問下真係會有機會32857咩
見D人SET呢個價但真係有咁容易上到咩打擾曬

自己判斷啦

早晨咁多位
一起身已經成5點鐘
又要禁酒5日了

你唔係精 專業 喺股票既世界永遠唔好賺到盡 咁先可以長搵長有

我無明明巴咁pro
不過我咁諗
沽空呢樣嘢唔係第一日有人玩
以前大把機構玩到賺大把錢
點解今次比人震撼教育？
講到尾就係大貪
吓吓要賺到最盡，終於上得山多終遇虎
32857呢樣嘢唔好諗太多

無啦聽日仲要開工

大家一齊交流下學下野
好似琴日講option咁

新手lm 禮拜一盤前上左車 睇明巴啲post真係學到好多嘢

800 call 1400 張 call 係咩事

所以某程度黎講32857只係meme同煽情only(?
到時都係等SS自己心目中個價去放
我有無理解錯

可以係做covered call
可以係再繼續賭

但咁大volume可能會對穿800都唔定
1400難講

我角度，唔知

原來 29 號 600 call 都係有千幾張 無事了

佢地呢隻係打算沽到退市唔洗還......由頭到尾無諗住要買返，美股市值長期低過幾多就退屎

前排睇SNDL話長期低過1蚊就要收？
唔肯定係咪同一樣野

明白打擾曬
純粹望左好多個po明白成件事但唔知後面係真膠定假膠

要查查，但佢班沽空機構會圍埋一堆就係為左沽到退市

或者咁答你
當初隻野十蚊個陣
有人用420.69做meme
依家look back, 你會唔會話只係meme同煽情only?

正解，如果我早多兩日入，話500人地會當我痴線，下星期隻野應該又係慢牛，剩係入call d貨都肥肥，出面街貨勁乾

慢牛仲正 佢地繼續蝕息

屌 原來係咁 咁真係抵俾人搞
屌你老母武漢搞成咁 好心就俾條生路間公司行吓
要沽都等疫情完先沽啦

明白主要都係最後件事發生成點無人知

班唔抵得嘅係出面瘋狂唱淡

lm

要等ss，星期一應該係mm補上星期5option貨同預備黎緊星期五既option

趁疫情打爆間野

其實好傻，唔去了解下件事，其實現價真係仲有水位，我媽+妹都入場買左5股玩下

哈哈 我地係傻散啊

btw見到你地講感情問題
都令我想呻下 唉

講明先，我認同間野遲早會跌返到幾十蚊，但唔會到頂之後一日就落返去，中間大把錢比你搶，我假設頂係3000，我撚唔信琴日收市3000，聽日開盤300？

agree

星期一咩時間跟入即買即賺，最高位150定160，都起碼升左一倍，一星期一倍唔滿足咪供返2800

有咩唔開心既事講出黎比大家開心下

好似行樓梯每個星期都爬一級上去咁

我覺得最大分野係dfv上年dd個間公司覺得undervalued
之後沽空個間就覺得低過20 垃圾公司不值一提 所以想一野沽爆佢食差價走人
仲要加埋武肺幫手 諗深一層佢地真係可以贏硬 係衰串嘴比人搞
本身dfv上年開頭就買緊 個陣都未話佢賣空 但佢個陣好似已經睇到得出將會比人沽空＋覺得gme價錢反映唔到公司 去到上年年底11月就更加痴線 出左ryan cohen會入股同改革就開始黎料 個陣有人問佢幾時會炒得起
dfv係十一月答左人一月中或者尾

講啦 一齊陪我笑

所以370入左10股

1樓解釋曬一星期有50%我都好開心，仲快過spac

我係絲黎 想聽下你地男人意見
我同我男朋友脾氣都大
而且好明顯我地個相處模式係有問題
好多時侯大大家原意唔係想嘈交 但就因為對方表達錯/理解錯
然後演變成嘈交
佢次次都係口吻差/態度然後自己又唔覺
我開頭會忍 但忍忍下都會燥底
佢又下下都有佢講無人講咁
完全唔知點溝通

我又講啲野比你地笑下

條友又係有研究既，佢個時個point係公司有現金，現金大過市值一定有水位所以佢入貨

琴日講起option
假設$570 (5 Feb) long call
如果到價我去call, short side要掃貨 -> 價升
如果唔到價 蝕少少期權金
咁其實long張570既值博率都高

無得咁諗，星期一100以上入個d，夠坐左廿幾個鐘艇，單新聞發到咁大真係有排升

樓主GME見完你
呢度又見你 成幾十個貼都GME頭都暈💎🖐🏻
呢個終於唔係。GMBL 係咪阿叉哥果間野？

性格不合，你改或者佢改，兩個都唔改好難走落去

依家d call貴撚到，開一張幾萬蚊美金

其實我自己都知應該要分 但就唔捨得

不過個陣係諗過會係320拉鋸既
但又怕佢真係穿左320就上570個關
睇依d好唔準要慢慢學

Gmbl電勁娛樂，gme post無留過言，認錯？

我都有搞笑野share

我老母無啦啦問我係咪拍緊拖 我o撚左
佢話對面屋個鄰居同樓下看更見到我多次帶著個女仔....
我家下好驚 棟樓可以有個好似我既人...再唔係就可能係我既double 如果有日唔小心行樓梯撞到佢 我可能就會從世界上消失...我果幾股gme就可能比呢個分身食埋...

無錢了

男人好撚賤，分手之前唔會知/覺得自己錯

嗰日158高J巴都話係山頂好凍

而家出入都帶口罩認錯人咋嘛?

無得講，如果睇得明既我500放左100接返啦

0205 570 call $7000
而家iv 667
過左5號 升唔到去570 你張call 就變廢紙
同埋股價唔郁 每過一日 你張call 都慢慢跌緊錢

轉個頭就帶佢上月球

agger 男人賤種狗黎 通常要好似我地買gme人踩人中左伏比大戶割先會認錯

咁快快手過比我

我個ex都係咁
成日講分手
講到第1000次我唔忍真係走
然後就死纏爛打

我覺得咁諗男人要有後果個腦先會開啟返

都係
所以都係SH算唔玩減成本啦

貴到仆街仲要預錢接貨，570x100

死不認錯，佢洗橫手唔計

男人真係咁，呢d錯我犯過

佢地出狗招先搞到我地蝕錢 關我咩事？
我無錯！！！！

男人通常係突然一日開竅

唉 我都係完全唔識點決定入貨既時機
果如果星期五果日慢慢等下全部3xx既錢係250果時入貨 咁成本就低好多

首先一樣野
如果你有心想改善呢個問題嘅話一定要收下啲脾氣先
態度差呢樣野其實個個都會咁，
當一個人覺得對方唔岩又唔認錯，
又點可能態度/語氣好呢？

想解決表達錯/理解錯 就要係平時同佢傾傾
例如係同佢講：我覺得有時我地嘈交係因為啲小事/誤會引起，不如試下問多句 我理解你果句野係咁嘅意思，你係咪講緊呢樣野 之類？

無la 如果分返 我唔會返轉頭
但分之前就會好15 16
明明應該要走
但又感情>理智
會成日諗起佢對我好嘅時候
我份人又唔小氣 喊完轉頭幾日又無事
但每個星期嘈1小交 幾個星期嘈1大交
好攰

傻，到250又會話點解唔星期4入貨，星期4又話星期一，買股唔係睇佢升左幾多，係仲有幾多可以升，我早d發現件事早兩日買廿蚊咋

我諗住連登仔睇人仆街最開心...想講另一樣野

可我我睇錯 不過GME 炸到通街都係 真係頭都暈
我諗應該要趁機會睇定其他野
我追下呢個貼先thx

總結下黎緊嘅策略

睇你幾有心去面對件事啦 如果你真係好想一齊到落去耐d
拎出黎講下 如果你知佢係改唔到 唔肯聽
就唯有試下自己讓步 但係你都要諗清楚係覺得值唔值得咁做
係咪真係咁愛你
同時間如果佢發你脾氣 你都要識得抽身冷靜唔好一齊燥底
因為你燥返佢 佢就會更加燥 男人on9架 唔會因為你惡左就乖
只係更加惡

收到 我追下貼先
屌拿星 GME呢排真係發夢都見到

agger如果真係睇升
你100同250入都係會升

我就係想改善下
而家先無再幾下就黎料就發脾氣
想心平氣和表達下自己意見
但我發覺人係犯賤
佢唔會因為咁就冷靜落黎 仲會keep住發脾氣 愈發愈勁
我都係人 我有感受架

我地呢邊係玩細價炒股 同埋最主要係因為明明巴打同間公司有關係先有得玩

請分享

堅定流呀屌
不過細佬都幾鐘意有電的野呢期旺到暈
垃圾支電車NIO都有

火箭就無啦 講笑姐 不過電車就真既
仲會做埋電車service provider所以前景幾好

話說因為GME我成個禮拜無過佢到 平時我地基本上半同居咁
然後我發現 大家唔見 反而唔會嘈
一見面就嘈

我都係咁諗
所以深度分析後 諗出3個可能
1.好似奶凍咁講 單純認錯人
2.我一直唔明點解我咁既好男人會冇女 所以其實我有另一個人格幫我溝左女
3.其實疫情前對面屋個鄰居都有問我係咪拍拖...我果時一頭霧水 姐係個二重身一早潛伏左喺度 而家知我入左gme又走番出黎想取代我

咁你明咩事 係咪生活同居大家做法唔同呀

應該係2

我地生活習慣好唔同
大家唔見面=唔洗忍對方 舒服做自己

咁好有女仔傾野LM

agger 男人d火好易就熄 扮下蠢扮下傻鳩講幾句唔好意思就得
好多時男人係要面 因為覺得自己岩 好有道理 （事實係咪好難講 你當一半一半）但總之會覺得自己岩啦 多數都係為呢d先會動火

佢每次發完脾氣講完佢想講嘅野 就話唔想同我講野 叫我唔好出聲
我幾想理性講野都無用 佢完全係聽唔入耳
唔係tum唔tum嘅位la

要唔要識餃絲 佢有時會係呢邊 單身成日嘈住話要搵仔

所以咪話 好多時拍拖都係同居先見真章 你地要協調下啦

我應該真係做唔到扮蠢呢d唉

餃絲

有無諗過其實第二人格已經睇緊醫生

其實多數因咩事而嘈

大家都辛苦講講下又喊 屌 廢

果條女其實係社工/醫生黎

極小事
通常係佢講野唔清楚 我就get錯佢意思
然後佢又話我無認真聽佢講野/自己ff佢意思 然後就黎粒

認真答你 個個男人口講唔想條女太醒，醒過自己 大部份時間都唔代表佢地想條女蠢 男人好多時都係智力潔癖 條女蠢少少都會發火 但係佢地係鍾意醒又扮蠢既女人，因為可以滿足到男人d 自high欲 如果條女太醒佢地又會因為大男人要面唔鍾意

嘩屌你 咁似我

可能我覺得要做自己la
如果要扮到乜都唔知咁 嗲下佢收場 而唔係大家理性溝通
咁點行落去

通常你如果真係認真分析佢係 1999 佢就會發脾氣
但首先絲打會唔會好多疑？可能你講 你食唔食日本野呀 佢答你ok呀
你會唔會走去估佢唔想

我認同架

你都係發脾氣先個個？

唔會 但有時佢無表達清楚 我就會問多幾句
佢就覺得已經講咗
但其實佢真係無講清楚

你地點溝通

仔 打錯

條仔？
係

無架 真係理性講清楚 通常都係嘈到痴線先 之後冷靜下慢慢黎囉
我自己就係做改個個

先利申怕害人：以下係A0 毒撚鳩up
唔建議扮 會好辛苦
長期壓抑下到時反易因為小事trigger下爆鑊更大既就仆街

我扮唔到啦 我其實唔係小女人型黎

點解你會改 佢點講

佢嬲得你其實愛極有限啦

最死嘈完次次佢又會第日搵下我當無事
有時會tum嘅 不過好少
我又嬲唔得耐

屌唔知關唔關星座事
但佢巨蟹撚 好玻璃心
我好頭痛

其實唔關點講事 睇個個人有無真係關心人 有無同理心多
我自己係愁善感好重個d人 好易就會幫埋人地諗 代入下人地點解會咁個種
所以好易就會知道對方改唔改到 有咩問題 如果想相處好d咪盡量自己黎
無謂講完觸及到個毒撚防護系統 之後又要嘈交 對付毒撚要由心出發 唔好用口講佢錯 你要話佢岩 但 慢慢偷偷地改變佢既行動

食飯先8

我都落街買飯先
不過繼續吹

一樣

通常呢D位冷靜下再傾男人先會入到耳

你講完都係唔講了

等緊呀

點解啊.....我果個笑話搞下gag姐....

想聽

女朋友講過, 佢發脾氣唔好再同佢理性溝通同分析, 會更加嬲
自此之後, 人生美滿左, 吸啖空氣都清新啲

...我都係巨蟹座
覺得自己好玻璃心同埋EQ有時低到喊

真，講道理=on9

off哂topic

估下聽日盤前會唔會已經搶貨搶到上600

研究左另一半諗法方便明白女人/男人買股票係點買

比佢屌過幾次終於覺悟

女人講道理個時係扮講道理，唔講道理=真正既佢

冇計啦 冇開市 又冇新聞 收市果陣波幅又唔大
唯得發怖電競車先有得再討論

試吓介紹返。點解佢屋企咁on9要寫你名唔寫個女

O 巴打原本係不需努力了

係lor 唔make sense wor 你飛左佢個好 咪仆街

女人鍾意天竺鼠
要認識天竺鼠就應該由認識女人入手

真，無咩好講

如果成功令到女人買gmbl好似買化妝品咁，隻野30000不是夢

遊戲驛站GameStop（美：GME）為首引發的「挾淡倉」行動持續發酵，券商高盛表示，目前美國家庭儲蓄規模處於高位，而且將迎來超過1萬億美元的額外財政支持，意味散户抱團行情可以繼續下去。該行警告，若逼空繼續，整個金融市場將會崩潰。

1萬億
大大粒花生

其實經過呢個weekend 之後，世界各地都大報呢單野

星期一應該一大堆人衝入場搶貨

到時一股難求

而家心態有d唔平衡
後悔冇早d留意呢件事 後悔4xx入左2股拉高成本仲浪費資金
明知唔應該咁諗 但真係唔多平衝

好似唇膏咁收齊一套wsb概念股集郵

掉返轉頭如果依個weekend先留意到依件事
星期一盤前開始真係爆上去
可能你會覺得自己買抵左呢
就算岩岩上星期一入到
又會諗自己點解廿蚊四十蚊個陣無入

要唔開心真係好多原因都可以令自己唔開心
大吉利是講句如果最後輸左固然會
但賺少左都會
最重要都係點調節自己心態

2xx 入返4股咪拉返低囉

其實而家都不需努力
同屋企人住打份hea工等出糧餓唔死算

冇錢了

巴打入左幾多

好少 岩岩出黎做野 冇咩錢

sofi 唔俾set到咁大
最多得5倍

一係佢改一係你忍

咁咪坐下算, 如果真係上到1000 2000 5000 10000 30000, 咁其實百幾蚊真係無咩分別
大家個本唔同 5股又恨10股 10股又恨50股

我地講返正題

其實呢度係咪心事台

絲打你個case 好熟好面善

心理狀態好影響決策
我地傾心事係為左大家做到更好既決定

咁又係 斷估唔會一晚升上5倍掛

又係電勁車累事
電勁車呢件事真係明白到賺到錢唔好同人講

唔係第一次

啱呀 我同事知我有買都日日關心我
不過我由佢算

On9，我比你退到退市個時又唔見你叫收手，證明佢地驚了，四圍課金叫人停手

同上星期一樣，香港都係呢幾日多新聞，立場都出

而家得10股 如果4xx果下忍到 又可以多幾股...sad

我200都追左廿幾股

我可以生一打跟佢姓，要12間

小有小玩，垃圾樓豬都係閒錢得72，認真唔敢yolo亦無後悔

正題係介紹我識，炒乜鳩股，我生一個跟佢姓就1間ok?

WSB班友仲要買billboard 掛飛機叫多啲散戶join

黎生幾好，勤力返工

我阿媽好支持我讀書 反而我老豆有d文塞
繼續讀上去好想做psychologist....
成世人個個決定都係錯既
今次壇野成功既 賺錢固然重要 更重要既係我今次既堅持做左個岩既決定 希望可以幫我建立番少少自信
反而輸咪打多幾個月白工 冇咩損失...

咁撚癲，我無見到

仲要喺rh hq 高空盤旋

佢有冇諗過我地就係要佢崩潰
衰啲講句而家呢個制度下我地只會比人㩒住搶
金融市場崩潰對我有咩損失？
點解我地要擔心你地班有錢人嘅收成

睇唔透

你無自信，我老母同個妹星期四知道左我賺左幾十萬問仲有冇得升要高j

佢哋支持我讀書
但係一個係支持我大學畢業考督察
另一個先係支持我讀書探索自己

又係收成期叫你地唔好攪咁多野

有冇圖睇

笑到噴飯

唉 當然成個人生件件事同個個決定都錯既時候好難有自信

追first hon又failed 成世仔冇件事係成功既

哪來的自信

老實講，點解要理佢，我老母既觀念係將來佢唔係到，你都係自己做決定，唔想控制我

先唔講政見
你自己想唔想考狗先

咩suck my nut

你唔可以咁比較，買左tesla又話無gme升得咁快，永遠都有野隻係升得快過你手上既野，玩完gme冷靜下個人，有賭性

我夠留過級啦，將來回望會覺得好小事，我留級個時都怕人地目光

我黃到金，但我都同fd講，無打算走考入正苦做咩都無問題，除左真係讀書最top個1%，其他人係出面點做都唔會夠正苦工高人工，創業就同你有冇做過正苦工無影響

所以盡量唔理佢
等收到offer就會走

我都留過果時中一全英文又掛住玩所以留班
Hd果時入左去讀工程但又唔想讀quit左哂左2年
我有時都會諗可能當初繼續讀工程仲好

認真講，係偏門野，你用星期五收市價到今星期五收市價計6倍，偏到唔偏

就算冇反送中冇雨革我都唔會做狗

之前仲有啲 搵唔返

佢未明咩叫叻，假設你發明左汽油車以後入水，但你公開專利1蚊都賺唔到，之後去打份寫字樓工月入2萬，都比佢叻10萬倍

呢個post隻股7蚊幾，日日陰跌千祈唔好入場，我地洗濕個頭先無計

老豆係連登創立明教大賺一波退忍江湖同你阿媽平淡一生

Normal定abnormal係base on social norm
諗黎冇意思 除非呢份異常令你suffering 或對其他人有害
否則唔撚洗care啦

緊係知偏啦 所以未唔敢同屋企人講囉

我公司個律師成日擔屎都唔識轉膊攪到我好火滾

一張未填資料既申請表唔肯蓋印

讀law好啊 但要英文5 加油💪

留名

咁就冇謂諗考狗啦

冇錯 有啲嘢要用時間證明

真係好想知第時教科書入面嘅我地係點

正路係真係唔可以dum印
佢做compliance份件出事隨時釘牌

全靠我你地先有今日

贏左再諗 否則入面只係寫我地成班做傻散

做傻散都值得

It is inevitable

係真心

暴徒打坊沽空機構

好奇下年Finance堂會點介紹gme事件

暴徒搞亂美國經濟
中國A股市場用心良苦

DeepFuckingValue

Retardnation

私人公司wo，係都要搵老細開聲叫佢先肯，以前我keep印咪又係我想印就印，嬲嬲地出去做多個印

呢兩日好漫長

Autism Patients gains huge money from Gaming and Hedgefunds.
The first decentralised, independent Hedgefund - WSB

無啦，班ws大佬一係唔出聲，一係就講真係沽大左係錯

冇嘢了
我以為係律師簽名
呢個佢on9

好想睇過山車

mm猶如慈母

💎🙌🚀🚀🚀

巴打英文幾好

Please explain it in ape language
- buy the dip and hold

主要香港d印法律效力真係唔大，你影張相出去隨便你做個新印

係唔知點收科，呢獲打劫fund之後，市場流動性真係會變差

有冇睇過 how i met ur mom
入面個barney就係簽名做份工
所以其實考到律師牌簽下名就百萬年薪

佢根本冇心解決問題
我覺得分手都係時間問題 除非佢真係有心去改啦

It probably gonna trigger the bubble

但人地個簽名要負責任，值錢在負責任個下

我岩岩煮緊飯 覆唔到 我同你係差唔多
老豆做裝修無讀書 成日想我跟佢搵食，話我讀書無用
無讀三大 無讀神科咁讀黎做咩 話咩無讀大學都可以好好生活個類

我自己細個開始自學寫音樂畫畫，想以後做一個artist一直都比老豆老母打壓 問過可唔可以出去學個d唔比都好少事 我自己中學返pt拎去學比佢發現左都比佢打on99, 老母就無咩野 但係都係想我搵到錢 最後我自己band3仔努力讀書入左d art科 出左黎畢業意志堅定地涯窮 仲要搬埋出黎
希望我做咁多野最後會做出一d可以自豪既野啦
但點都好 你要記住 條命係你既 唔好理其他人點諗
由我無理老豆老母個日開始 我人生開心左 我搵到自己自由
我依家雖然都係窮 但無左人煩住哂，又有自己空間做到自己野 個人即刻開心好多 我好記得我以前係抑鬱到要食藥 勁辛苦
個時決心出左黎就開心好多了
我希望你都會有自己既路

所以我一開始以為你個律師唔肯簽名就係呢個原因
結果原來係係人都有嘅公司印

我追到339 好驚回唔到本

學到naked call會輸身家，有貨short call可以多d錢用同止賺以後100股100股買，以前是但買

每個簽名都係責任 炒咗就臭朵 釘牌 坐監...

過左今次一定少左好多人孖展

慶幸我阿爸有遠見
希望我倘若真係有機會翻英國讀書
將來可以報答翻佢

主因係印錢，登登個1.9萬億通過未，通過又要升

我陪你 我追到353

到時hedge下hedge下long變short

其實係

Wasabi , we trust!

你既人生係你既 我希望你都會有自己既成就

收皮啦登仔
唔係話佢唔好
係dem班人太腐敗

勁驚 我一輸就輸3個月人工
到時就要買正股慢慢升返上去

呢單野之前真係乜鳩都唔識

支持你，只要夠生活又可以做自己想做既野就ok

我叫我個死黨做fyp如果研究ss記得訪問我

記得到時要幫手講幾句明教師生

我個目標其實就係環遊世界世界試盡百樣人生
所以我依家都係part of chasing my dream

我都係差唔多3個月糧

你搵佢學完野未

電車黨

好多數

thanks多謝明師祖 以後有咩問題會搵你學下野

同佢講下我地隻電競車概念股

好正面
我發現我勁鹹魚 冇夢想冇目標

上星期五到期啲$320call,其實short咗果啲係咪一早已經會入定相應嘅貨lock住？點解會話下星期先開始掃？

上連登唔係隱青係傻膠

係 得13k月薪

發覺都幾多巴打入3個月人工
係未我太保守

我都係好想讀番書

Btw完左呢單都會一面學下投資喺過個冷靜期
希望可以慢慢建倉 對抗下通漲

你仲有呢度一班出生入死既兄弟
八掛問下想讀咩？

玩gme既香港人都唔多，一堆警世

玩得嘅好多都想賺返多少少錢姐

唔記得用不推

有權星期一好似我咁入左貨開short call，有權入左少少，有權早已入曬，靠估，我估頂盡入左70%貨

我以為又喺fg番緊工 想讀master既巴打tim
大家好青春

我都想讀master 去外國深造 不過可能要幾年後

我係諗住一grad就去讀master呀

你分一成比老豆老母定你FF老豆老母會分一成比你

可以試下打scholar ship

隔離Po見到

香港岩岩星期五6日賣曬新聞，星期一又有人入黎幫手搶貨

真唔真條友沽幾多一野放幾個盤

同日美國好似有re-occupy Wall Street protest

玩野姐宜家GME係gimmick 野黎

物資將會全面進場

大家點睇

Goldman Sachs 係咪暗示會成功

等班傻散入嚟推高個價

cls咁近貼潮流

可以google下chicken game
依家其實即係發生緊呢樣嘢

點睇

以前有學過但真係理論上既野黎
今次有實戰經驗

pui

retail traders佔多咗咁多嘅

未必會做naked short 所以純粹係做covered call 或者做唔足

佢就算做左對沖，佢都一樣要買貨平倉

佢話空頭換左人我就覺得真嘅

但佢話空頭已經掃夠貨平倉我想知個理據係邊

Short side自己左手交右手都唔會多咗股票

人比人 比死人

對沖無用，你一日淡倉未清，就算你入call接到貨都係輸，你40沽，買80call黎接貨，正常唔會做咁既行為

我一早講左啦

唔洗點睇，一個機構大佬都可以用個人名義買，例chama

換手率係垃圾野黎，市場上得1股不停t都可以換手率300%，換手率單單係成交股數/總股

佢係唔係換手率嚟架。。。

我諗佢講嘅對沖應該係買定啲貨先short

我睇左睇覺得好熟口面

所以其實成篇野廢

發現真身

認真，條友好垃圾，唔係a借比b再借比c，如果a借比b再借比c，b係沽空？如果b係好倉就係a賣比b，如果b係淡倉借a個下沽左出市場邊度仲有貨借比c，係沽個條友借a既股賣比b，再借b既股賣比c，兩樣野黎

買完貨short，要價升先賺錢

買完貨short call就唔係沽空緊，係睇緊升

我都係估緊佢想講乜鳩
篇野唔知想點

今次呢單野令好多KOL 露底

條友就係完全未明做緊咩，成交量夠大所以夠平倉如果咁計幾時都夠平倉，問題係fund買返去平倉收埋d股會股價飛天，依家就係等緊股價飛天囉

換手率

唔知師傅仲有無多幾個27.5億比佢，佢星期三一日就輸鳩曬

125億輸到80億

仲有補左27億呢

訓先唔知聽日洗唔洗夜訓

首先short股票有cost
而且越來越貴
的確有人會覺得500好抵short
但係永遠夾爆既就係呢D人
直到成個市場無人敢short
佢就會跌

Mein Deutsch ist sehr sehr schrecklich

你40蚊short, 120蚊買隻80蚊call
其實都係等同你120蚊認左輸
期權金要至少40蚊

都係個句, 無操作可以令你輸少D

又5點瞓

放假消息洗橫手

換手率高咗

明明巴提左
其實實際係125億輸到53億

輸咁少起碼都輸到跳樓啦

唔洗驚喎
係一定要

點解你覺得佢係一定係40蚊short?

Wo Sie Deutsch lernen?

即係話longside大戶先係決定上到咩價 我地都係估估下?

估嫁咋，咁你覺得佢幾錢short？點解？

個市場先決定到，就算機構全走都有權老散接曬

咁我估佢高位200加沽又得唔得?

得啊，所以都係估，無必要問點解，可以500蚊收到風禁買先重倉沽，150平曬，其實贏錢

但真係ss㗎時候，short side 強制平倉，其實理論上咩價位㗎貨都要接（直到冇錢接貨），我可唔可以咁理解

佢接唔完下家接

應該係話證券商強制幫個客接，例如貓哥個單，應該一開市富途強平入call，之後追個客數，但富途會唔會買到自己戶口負數好難講，富途負左姐係差人錢，咁差邊個錢，富途無錢會唔會明知都照入，t+2理論上兩日先找數，咁係證監個戶口唔夠找點算

依家應該還好，收3倍保證金，除非一日升3倍，如果唔係證券商都無乜野，好似有人計過貓哥個單平完倉差富途幾球野

差幾千萬

老破囉冇乜野不過喺大陸係咪會搞到又唔搭得車又唔入得商場

Thx 明巴，咁姐係出面討論ss幾多錢走其實冇乜意義，最後都係睇下間證券商頂唔頂得順，你d錢會唔會到戶

我懷疑條友唔知short call可以破產，佢之前都係做put，10幾萬美金short call gme，跟手隔夜即爆廠，單單呢張call已經輸曬佢戶口1000萬，開市升10幾倍

你個名

好似仲有保一個戶口50萬美金，政府保定證監咁上下

真係會有人唔知咩

50萬港紙only

姐係香港證券戶口係香港政府保50萬？

好彩富途中資應該本身無人搵佢借gme，係要追貓哥姐追唔到業績比貓哥一個人拖累曬，賺少幾千萬

係同銀行存款保障一樣

討論幾多錢走冇意義 證券商頂唔頂得順又未知 咁可以瞓覺唔洗睇市啦(?)

啱啱上網查左，最高50萬港元

嘅然上左船，就要 follow the captain, SH

喂啊你唔好咁啦

你唔係得10股咩
10股爆50萬都接近每股7000

貓哥都要填返比佢 應該都係出住先？

當你成為左建制嘅一部份就會不知不覺之間改變左

呢個唔係ib個保證金咩

一定會追你，但你破左咪富途食

有錢人

師兄錯grammar

希望我可以200樓下入到100股

重貨過我，你廿雞帳面嫁啦wo

明巴唔係都差唔多咩

今個禮拜難啲 覺得禮拜一有機會升上去

72咋

你接受程度同埋你信心去到邊

止賺左搵設成本先都冇壞

呢個post個個都壞左交易個制，星期四都無走

係咪補多28整張sc

要睇佢幾錢入，如果佢200蚊入，要放2/3先0成本，剩低得返好少股，不過我對止賺無意見，佢諗得咪姐係想

一日係帳面都唔gel

有2000up call會考慮，800唔考慮啦

正確

胃口大左訓了早抖明巴
我目標價差係10倍
200上2000

同自爆巴都差唔多

睇帳面就gel定 之後有咩冬瓜豆腐個感覺仲弊

Ib係富途上游ib爆無錢陪比散戶 搵富途買gme散戶邊個陪

預咗total loss 依家賺緊無限倍

呢兩日終於過返d正常生活
黎緊一個禮拜又唔洗訓

我339入嗰日禮拜四真係sh咗 一唔sh就真係蝕

我想溝低啲個價唔知佢會唔會再有滅世棍

罰你爬文岩岩講完
記得不推文

睇完 the big short 好撚頭痛

應該聽日直升機啦

我都睇左..🤣🤣

本來都係估估下
開始覺得聽日全世界開始唔對路
希望係戲劇效果

何出此言？

我聽日番八點...竟然無啦啦醒左...

悲觀主義
聽日gme會爆升可能50%
而外面全部不停下跌
錢不斷流入gme玩音樂椅
最後當gme崩盤下跌就係泡沫爆破

太耐無用 個陣讀完a1到依家已經兩年

你依家幾多股...

手續費貴到仆街我都差唔多

泡沫一直都係到
經濟同股市已經脫離左好耐
就算唔係gme遲早都爆
不過唔知gme有冇咁大影響力

你寧願係做賺左錢但係愧疚嘅人
定係做蝕錢嘅人？

btw 我覺得Dr. Burry現實係冇愧疚

10...

賺錢 因為我唔會悔疚
我覺得贏家可憐輸家係大不敬
Burry has no point to feel sorry everyone look down on him

你手續費都20usd...

戲入面其他幾個都有 得佢冇....

但係佢套戲拍到好似個個最後都唔開心咁
你又話自己悲觀主義先會搞到我覺得你咁諗

如果你gme大賺 個大市都唔關你事
你冇必要concern呢樣野

係.....是但啦....

想問下最新short data有未？

佢套戲其實每一個都係決定唔同錢過唔去

佢冇係正常
前面個個都質疑佢
佢個下個心態應該係證明到自己啱好開心

只好似你買gme比d淡友笑
你賺左可以bin佢地c咁

113%

好快就會上黎接你

我發覺好多靠賭發圍嘅人都會叫人唔好賭

但係其實生殺大權一樣喺大戶手上
散戶只可以搭順風車

其他人我唔知
我靠gme發左圍一定叫自己以後唔好賭

訓先

要點捉佢地心理
如果你係Fidelity Blackrock
你會點做

有趣嘅係就算大戶
d持股都分到好散

assume公平公正冇傾好嘅話
佢地嘅壓力唔一定細過我地
我地驚大戶早走嘅同時
大戶都驚緊其他大戶早走

唔需要bin la 自己都係搭順風車 有錢執說低調be humble算

原來有人真心諗32857係認真。。。

我覺得fidelty同埋blackrock有份short gme
佢哋應該會控制喺一個唔會摧毀市場又有肉食嘅價格走

1000都大把人走

不如咁諗 多左錢入黎需求大左 = short side更難平到倉
多左人同佢搶貨先平到貨
未必壞事

岩岩同佢傾完
大家都未想分住 唯有再努力下
多謝各位巴打嘅cm

到時崩盤咪仲volatile lor

有冇做翻個愛先

我依家最擔心係究竟113%夠唔夠準 始終係estimated 如果2月9 出official data有大出入咁就仆街

我係其他唔同gp見到愈嚟愈多人話想入GME 玩下果陣我就諗個勢該愈應該未有耐完

定係會變左更加多人入黎SH

咁你明白要幾時退場啦

別人恐懼我貪婪
我搵夠100k usd應該會走

佢去到最頂一嘢插落去
GME市值跌(現價/40)倍
代表入面資金蒸發最少十倍
所以市場就會崩塌

但咁諗2月9如果出黎都係100%以上又可以繼續玩落去

到時再算
做埋呢單我都要認真備試

多謝巴打意見
我諗佢同你有小小似
哈哈 希望你gf明白你多d la

無ah

唔係咁痴線啊嘛

以前對付女朋友最佳方式就係喺條街拉佢入後巷錫到佢腳軟冇得再反抗
不過都係往事了

其實女人好易tum ga

我都覺得有機會 神童有d準

9號出data
發覺平曬倉
10號人踩人
股市大崩盤

到時我地可以做去啦

我都好掙扎 其實就算32857我都發唔到達....有冇必要去咁盡...

以前通常都係女朋友扭完計算
扭到最後一次就唔洗我氹了
珍惜眼前人

我希望佢會珍惜我多d

個一野插落去唔知會插成點
市場會唔會崩塌唔知
但一定係有人接火棒

得不到的從來矜貴

其實平唔平得晒倉睇volume都可以自己打得個低做個expectation既
就算週三四佢咁樣左手交右手都好

插翻落去市價 which is around 40蚊
所以如果升到1200蚊就係市值蒸發三十倍
入面資金都會reduce by 30x

btw 就算多左新聞報導
可能同時都多左淡友

預9x%就要準備散band

到時阿神童仲唔到黎日日打飛機....到時佢仲發過我地班傻散 唔知佢有冇叫老豆老母入番d gme呢

財富轉移 舊錢會去左另一個人手上姐
但total黎講舊錢唔會無左架嘛

越多淡友越好
當全世界都要分一杯羹就係時候走
股票不過係一個零和遊戲

神童大把錢

我今日都分左手

但去到fund舊轉番出黎流通 去到散戶就會hold 市場同冇左舊錢冇分別？

shit

或者從另一角度睇，唔一定要發達，如果舊錢有辦法令你可以有充裕資本去做其他嘢都不失為一個方向

但又咁講 散戶頂多都係佔20%上下
(前面好似有人話retail investor有成25% 但retail investor都可以有大戶)
之前好似話散戶都係得14~18%左右

就算再多人入都唔會多得去邊

Sad 你可以喺度呻兩句

定係我on9左

開始會有其他散戶paperhands入場
呢班paperhands會令gme崩盤

從來都係去諗風險都回報之間你點揀

諗緊個連鎖反應

如果股票市場係零和遊戲就你啱

變數太多
多左paperhands入場
但係你唔知依班paperhands expect既回報係幾多 3倍? 5倍? 10倍?
然後short side會唔會又整大棍呃貨
但同時long side知咩事既會唔會當特價時段繼續爭貨

所以我有時諗都諗到好亂

依家係chicken game黎
唉我真係要得閒讀翻博弈論

其實都係個啲，因了解而分開

唔完全係?
因為2邊都唔讓步short side日日蝕息 繼續磨落等佢食息食到爆既話係long side advantage?

所以應該係負和

不過可以肯定係負和遊戲

早晨

頭先一起身果下個人hand左機

坐左係度諗今日自己要做啲咩

好想快d收工番屋企....

請兩日假去銀行先

返到公司訓陣先

self fulfilling prophecy
個個2月10號前平倉
肯定跌一跌

咁笑到最後都係淡友

今日可以唔洗屌支牛老母

一下2蚊

其實佢500 short
嬴晒
得未

篇文講啲空投直頭做假股票

樓主最後改左D數字
有人話佢錯左
你自己睇comment

喺呢個世代基本上做唔到假股票，你所有股票都係中央結算，以前係一張紙嗰時先可以做一張假嘅紙，隻股票ipo到而家，果一股股票經過幾多人手都一清二楚

咁股票市場ups and downs 好正常既
時間問題姐

真

真，連掃地個個都明，我就愈升愈賣，10股10股咁賣7次

正所謂公就我贏字就你輸，女人價值觀有問題就會咁出事

你依家拎黎出黎binc唔道德

我星期四200蚊入 入完跌到100蚊 笑到仆街 係咪心理唔平衡

就算富途係你屋企開，幫你帳面改100萬股，你賣個時最多屬於挪用其他人股票，但股票係真，如果唔係你過唔到中央結算收唔到錢，我都係有幸見過阿媽床下底有九鐵股票，年年派股寄過黎右上寫住幾多股，當你想入返股票戶口，係要等唔知幾多個工作天比佢地驗證

佢星期4個操盤, 真係笑到仆街, 傻嘅都知佢做緊咩, 睇佢自己係到任舞

建議睇心理醫生，應該痴左線

我80蚊買睇50蚊，你認錯人了

正式量產，我地仲威過含大，市值5000億gogogo

電勁車都有淡淡

英文唔好sor

買完睇跌又睇錯方向

班鬼佬係外國time square租塊廣告牌gme go brrrrr!!!

租飛機係Robinhood HQ 棟樓附近拉Banner 都有

325
開盤有冇滅世棍呢

條女會棍你，棍棍都滅世，放心

唔知人生巴訓醒未

叫佢條女棍埋你，等你可以慢慢試滅世棍

咁咪要比埋啲錢佢條女

愈升愈買車

我370但我反應同你一樣 唔驚

佢可能未開市已經受緊滅世棍，企都企唔到起身

puipui

琴晚比條女
你冇睇錯，係比條女

Set住200買10股先

btw 大家記得不推文

我果日食左2股4百幾 但都唔不由自主咁笑...
好似d錢唔係錢咁....

屌 姐係點

仆街 真係唔撚準？

兩個問題
（1）volume
（2）如果cover左咁多咁點解星期四要係咁舞 同埋出咁多招

for (2) 我假設佢星期五之前都未cover到咁多（如果唔係唔洗出咁多招） 星期五一晚會cover得幾多 同埋臨尾又上320

如果佢會錯嘅話睇返27號更新就算數

同埋如果佢cover到咁多股份，唔會升咁少，你對比返A MC平倉左幾多升咗幾多

佢暫時prelim 未計晒 應該要開市先有實際data 出
不過相差咁遠 S3 條數真係未必信得過

可能有人課左金比佢，始終佢呢啲數據係機構大戶先會長期買，我就真係睇唔明佢喺邊度買貨返嚟

我都信未cover 但係只可以話依家報出黎short interest 真係信唔過 要自己mom住先得

問題係出面會有幾多人信左條數....
不過呢個問題應該盤前既升跌會比到答案...
我去reddit望下先

轉左做鎂未？

屌我知做乜鳩了自膠

Our analysis suggests a decrease in overall shares shorted, dipping below the 30 million share level.

美國在線券商Robinhood：將遊戲驛站的買入股數限制至1股

流定堅....咁搞有掛拖...

玩完

係時候自己諗，驚就退場

Moreover, S3 data reveals that trading in the latter part of the last week gave short sellers exit points below GME’s high water mark levels and reduced their mark-to-market losses. A portion of Friday’s gains can be attributed to short sellers buying-to-cover shoulder-to-shoulder with long shareholder buying.

唔知啊，我唔會再派定心丸同解釋，自己投資自己負責

gave short sellers exit points below GME’s high water mark levels and reduced their mark-to-market losses

吓堅咩....

之前已經辛苦哂你

突然180度專軚實有啲野 係唔知有幾多人信咗姐

How come all the previous posts came with detail and figures, this claim is in a photo with no such data?

信就信 唔信就唔信

唔知㗎，點解投資要睇人哋

屌好驚

我發現鬼佬唔知點解有腦好多條twitter留言

係連登仔...

咁又係 都唔關我事

我都開始後悔 估唔到佢地仲會出招 早知等而家出補貨
上次一條爛片就500跌落200 你應該有平貨執了

Because it is really about send a message instead of making profit, so they will do research

要靠人比信心自己btw開市後想賣隨時可以賣止賺我好支持

我發現條撚屌真係好撚有腦，抵佢賺到錢

“because our algo will finish its calculation overnight and give a final number in the morning”

How can you make the post on Friday in this case? If the algo takes 3 days to produce accurate info? Something has changed, just wondering what it is!

s3 一個大話冚大話

thats why 我第一個問題都係諗返volume
第二個問題就係given咁低volume情況下 如果佢一早平左好多倉咁星期五之前幾日唔洗出咁多手段

孫中山係連登仔應該第二次之後就係鬼，第三次開始無人響應佢，如果呢單野諗住靠連登仔我會勸大家止賺

睇下條友幾時出post，都未陳條女就話有左

唔知嫁，都成個星期一大家係時候自己解讀

依個就係incentive 問題
如果一早平左咁多洗乜要做到又限買又盛
今日好似限得仲嚴重

Rb好似話限1 所以我先諗唔明上而段野 咩星期五後段比左位比short side走....

如果有結論我都想學下野，星期五下半段唔好話見唔到黑鬼，連陀地都見唔到

早晨阿咁多位大家咁早起身

要番工啊 屌

因為新既電動車岩岩出左

放工仲要mon美股辛苦曬
學生今日dayoff想訓到盤前都無覺好訓

唔好咁啦連登仔好擔心大家訓街

岩岩收到消息 gmbl會因此升30%

PUIPUI

仆街 可能真係換手率致富大法...

新聞：清朝好多官都染返白了 唔貪了
孫中山： ok! 不反了

第一個post叫起義有10000like一堆人諗件事，第二個post開完開始有人屌佢係鬼，第三個post兩萬負皮一堆膠，之後孫中山比人拉左大家仲好開心，好彩以前無連登，如果唔係孫中山都要行埋一邊

怪錯換手率巴

轉頭一開市如果升，又成班唔見人，我就星期四插到100都係講緊800拎返個本，但我依家本都唔要了，一係hero一係zero

一句講晒 SH

孫中山： 連登仔我地係時候反抗
第一日：
萬人響應，今天我們都是孫文

第二日：
得返一半，開始問出黎有咩用 係咪比人利用左 唔係一定贏既事點解要出 對抗清朝本身就係傻仔先做 注定會知

第三日：
孫中山 收皮啦 人血狗 拎光環等自已可以流亡海外過人世 我地就比人一直留係到受苦

呢篇文真係好撚長但唔敢TLDR

尋日都有睇到呢個

簡單講，你買能夠接受既金額同鑽石手等

屌，垃圾樓豬用中文講無人理咋，係要睇英文

呢個有冇link...

認真玩股票兩個月都無唯有乜都睇學嘢真係搞唔掂先問樓豬

無 咪當重申多次個睇法
睇完我都無乜特別新既諗法

...wsb

呢對睇法同埋做法，同上個星期睇嘅根本冇變過

我再搵搵

💎🙌🏻🚀🚀🚀🚀

純粹係再講多次 睇到一半無睇
不過我覺得有時耐左係要提下 穩下軍心

SH but stay alert

不了我唔多想靠連仔

睇wsb

都叫做係企得埋long side
廢事penis sell

今晚又開住youtube聽住歌鳩叫

如果你識英文過去嗰度行一圈，你會發現真係兩個世界，好似大家唔係買緊同一隻股票咁連登會唔會考慮出一個系統，越多dislike就會沉落去

有都無用 正皮負皮派鳩咁派

亂鳩咁派*

Pump it up

dont u know pump it up

仲有堆頭D既歌

個邊個個都正常 無咩penis sell撚出現
大家一眼就知哂料

有冇另一隻比淡友聽，pump it down

Deja vu! I’ve just been in this place before!

就算連琴晚個KOL都係Facebook俾人屌，唔係講笑，香港人啲股票知識仲衰過大陸仔

higher on the street and I know its my time to gooo

有聲

已經聽到開頭就知咩歌

Five ! Four ! Three !

頭搖又尾擺，sky

一睇完新聞想賣之前聽首歌

將d歌加入歌list朝早都loop住黎做野

No one sleep in Tokyo
All night crossing the line

啲memes成日用

Four three two 賣～～即賣

繁星已睡

唔知課少少金比晴天林用呢隻歌改gme落去得唔得

我見你地有個youtube channel聽住歌睇市好鬼正

呢個

頭d d歌真心好正 有d歌真係好深刻 聽到起雞皮

愈黎愈似入左邪教

之前又sam hui又榮光
究竟係邊位巴打

係唔係邪教我唔知
總之有火箭就9沖

Gamestop owner:I just grabbed some popcorn

乖啦不推文啦，一陣又有痴線佬沖入黎

拉 成班賭鬼

同連仔拎花生一樣

我諗起有條友打比gamestop嘅客服，
個cs叫佢hold(等陣)

HOLD

你今日食左棍未

發夢開盤前 一下就上左15000 即刻醒左睇睇

前列腺高潮

再訓返啦

屌你班友 尊重啦！！

認真答唔係成人台
比曬下台階你
今晚好好慰勞條女啦
自慰個慰

再訓就今日盤後

琴日我都訓訓下覺發夢 夢到個市上左5000之後即刻起身望望電話個價

仆街我呢個星期都係咁，完全訓唔到覺

人生巴早晨，唔好ff咁多，真係頂唔順記得睇醫生

No news is good news ar bro，let we do carcar

唔係嘛
晚晚都好好瞓喎

笑到我

有冇巴打有番意呢單咩事？
期權倒欠牛牛錢點處理 2

好人難做，我驚佢有妄想症，病向錢中醫咁簡單既道理都唔明

少少擔心佢個女朋友都係FF出黎

一個早餐換曬你副身家

你兩個

佢終於覺悟 了解到樓主既身家有機會暴升 所以落手了....
幕後玩家 黃宗澤就係咁樣死左....
巴打自己睇路...

應該係Naked short ？

(前)女朋友肯買早餐比我食我可以比曬我全部gme佢

仆街幻愛男豬腳

大家估下今日劇本係點
我諗又係盤前爆，盤中因為限買令俾人棍落，盤後又扯番上d

又貓哥

如果佢係劉俊謙

乖啦過左去啦餃仔

沒有劉俊謙只有劉駿軒

女死女還在 下個更可愛長腿

其實馬車個樣都唔差...

洗唔洗介紹個臨床心理學家比你

不斷重覆直到sd

走呀

係，仲要聽講本金唔多，本來成個戶口都係10萬/20萬

我曾經有一任都係抑鬱，要食藥，由一開始一粒斬開4次食，最後1粒一次咁我先知原來抑鬱藥有分量分仲有姑娘上門家訪

真係好大膽。。。

追番po1 原來佢好似就係果個naked short學生哥...

我有追過下，但發生左已經咩都無得講，有人屌佢5蚊唔自己斬，在我角度明白佢既，5蚊自己斬一樣負數，博守下

Po1我都有睇
但係唔明佢有咩咁出名咁特別

咪同空軍一早唔斬一撚樣

期權同買大細唔係差唔多咩賭之後走勢
新手完全唔敢惦呢d無底深潭

佢個戶口負數，差四十幾

買大細唔會輸無限，同埋nake short係賭白頭片

貓哥慘啲

我記得佢買得唔係好大，係單純即嘢爆上就真係冇計，你當佢買幾萬蚊short call，之後輸清倉+負數

我印象中佢淨係收得幾千蚊期權金就輸到咁樣

Po主好似話本身一萬幾兩萬美金all in 見到張圖都覺得癲

玩naked short 自己做成
人地用嚟cover call 好好多

唔識玩又無錢無足夠正股真係玩命

佢short call係收期權金，佢收左幾錢，我印象中就係幾千美金

印象中係得幾千美，搵人去追下post

好奇一問點樣期權先可以令到淨係輸本金唔係好明期權
淨係玩正股最多輸下本金算

你做long side就一定唔會輸突

佢個戶口本身應該得萬幾蚊美金，-500%=70000

所以我淨係覺得抵死

原po好似無講收到幾多期權金
但學生輸47萬都幾係野

跟住拎曬1萬幾做保證金開short call收幾千美，隔夜開市即爆廠，好似佢話唔知會負

你大約計到，就算gme呢波動咁大，拎10000美開short call期權金頂盡比到20%你

贏就贏粒糖 輸真係...

唉 做決定前research真係好重要...唔知會負 咁姐係佢連自己買左咩都唔知....

好樣過我

岩岩聽左vlad (robinhood ceo) 同elon musk 個點解停trade
[

vlad 話係因為nscc clearing house 提高佢個deposit
之後我search 到呢篇野 係幾日前既 殘體字勿屌

篇野話呢幾日老散係net sell 大家點睇

利申 持有90股 非淡友

無焗賭

只可以話下次小心啲

你睇返佢以前開嗰啲post，
佢都唔係第一日炒股啦
我覺得佢根本nake short慣犯黎
係今次咁唔好彩瀨咗嘢

斷估佢唔會short call已到曬貨既廿蚊gme掛，其他頂盡比到4位數佢，同埋如果近價既15000又唔夠開

各花入各眼

short call amc

仲有14mins就盤前

你繼續扮搵返你上個po自爆啲野先

生理時鐘又要爆炸

攞左兩日假

屌我女人樣

打算聽日又wfh

一日睇16個鐘人都癲

岩岩收工 仲有8分鐘準備返第二份

收6點

呢個真 睇完會發現係兩個世界 再睇返出面啲gme post愈嚟愈低汁 ，之後又多啲勸世post

少少緊張

你地去睇下Jordan Belfort，直接youtube有，佢講既正正係我之前同你地講，唔好摸頂

正 唔會大肚

其實盤前都冇咩可以緊張, 我有冇理解錯

reddit有D目標價上到六萬
連登仔：收手啦，想搞到人地破產咩，個金融體系點算，我都係唔想你輸身家渣。 / 有無人知幾時到32857？依家入好唔好

死gay佬

我set 3800 同9999 都有d 心虛

350 手足們黎接我了

又係瘋狂彈上彈落

今晚一路磨GME一路等offer真係好刺激

4千已上order又比人cancell左
好小學雞 係咁逼我再set過

69420呀

係，大mm同fund都唔玩盤前，佢地盤前要打一棍到100都唔難

睇吓先

15@$200等待提交緊

我都係

其實有樣野我諗左好耐

佢爆上去跌返落黎個下都會溶斷
咁即係我會5分鍾時間係第一棍反應
雖然唔係最高 但係可以係接近頂位放出
同埋唔洗估估下估佢個頂有幾高

不過最大風險就係執行上嘅困難
要長期坐住係到唔訓得
同埋驚間broker各種藉口搞到你做唔到

真 支牛交唔到單已經坐撚左喺度dum春

快啲滅世

晏啲睇

要等盤中

唔知改唔改150好又好似有d難

Gs 緊？定散戶

上星期尾一開市已經棍落啦

盤前嚟 老散左手交右手咋

有無試過香港D妖股5分鐘跌90%
就算有溶斷, 無人接盤都好難放的, 個價會好疏
同埋牛牛個D應該都會死機

盤前唔會啦
先幾萬volume

所以咪一定要分注走左D先, 你下下都想摸頂佢出禁你賽就企撚左係度啦

或者爆緊上去個陣set trailing stop
跌15%即放

200下單失敗

與現價差距太大..

呢間market cap玩到咁大

預左會gap down但係唔會跌咁多掛

屌差距過大

仲諗住set定等特價

牛牛用觸發可以set

答唔到

諗住留四份一摸頂

而家極度厭惡自己間broker 信唔過

明巴又可以諗定下個po標題

The wolf in the Wall Street

觸發價同限價set一樣定觸發set高少少會好d

支牛真係⋯摸頂變長期大股東都似⋯

好似高少少好，佢觸發先交

我用ib 但係睇佢上cnbc講完野之後......

買入咪觸發價高過買入價少少，賣出就觸發價低好d